頭先食飯，個同事比我串到冇聲出

話說岩岩中午同同事食飯食茶記
一坐底緊係叫返杯凍杯同點餐先啦
始終夏天熱辣辣 我就叫左杯凍可力
點知坐我對面個肥仔同事叫左杯熱檸茶
我當堂 o 哂咀

我 : Ching 你黎真嫁？出面成 30幾度你飲熱飲？
肥仔同事 : 我身子弱，唔飲得凍野
我 : 咁你咪唔食得雪糕
肥仔同事 : 又唔係ge ...
我 : 30 幾度仲飲熱飲 你身體緊係問題
肥仔同事 : ...
我 : 其實係咪想慳返$2咋 (承住個勢踢爆佢)
肥仔同事 : ...

個肥仔同事比我窒到冇反應
之後成餐飯都冇人出過聲

人地飲咩 關你撚事咩？食完返去做狗啦

你係alvin?

攞杯熱檸茶兜頭淋佢

樓豬連養生之道都唔識 返屋企訓啦 身子弱係唔可以飲太多凍飲 想飲凍飲無問題架 咁身子弱既人咪會成日唔舒服 再唔係就睇中醫囉 睇黎樓豬真係一般見識

做跟車？

慳2蚊有咩問題，想飲熱飲又有咩問題？

護衛

好小家

有冇陀槍呀

你真係on撚柒鳩

睇你都係冇朋友架啦

你咁撚on9

我d同事個個都要叫我聲師兄

愛為一個男人飲可力，霸氣盡失，成個女人咁

On9仔先識得多朋友喎老友

岩啦
好人好者點會咁熱天時走去飲熱飲

難得奇狗唔25

CHING又撚新會員

睇到topic已知又嚟凍飲加錢比唔起

瀨屎蓋含撚啦

我覺得轉特飲先有資格做人

我想靜靜地食餐飯先唔同你嘈
你家陣上嚟開post攞彩定贈興
屌你老母夠膽就入嚟我房隻抽

有兩種on9
社交on9 同智力on9, 前者冇乜朋友比人杯，後者做小丑多fd. 你覺得樓主前定後吖

你on9

可能前+後都有

Ching ho ball

你同事坐成朝冷氣房梗係飲返杯熱野啦
邊似得你日日可以曬太陽咁爽

夠大撚把人係咁撚熱既天氣著長袖 又唔見你笑鳩人地

飲熱飲係小家 唔係生理需要

唔係薄薄地一件 而係一件有少少厚既外套

蓋清好波

咁飲水囉 唔撚叫野飲 你玩撚曬啦樓豬

熱奶茶好飲過凍

好多新會然

同事當面緊係叫你師兄啦 唔通叫你撚樣咩 傻鳩

on9
就緊係話茶餐廳冰槽污糟所以叫熱飲

成班新會然

飲熱飲關你春事咩

笑到我卜街 小家到咁既

蓋師兄仲有冇滲屎水

好多真心撚

下晝食飯都唔隊啤

呢d稱呼上嘅野代表咩 工作上扮下野比面下你听下你姐,私底下可能人地叫緊你on9仔

叫

好